有無人失眠？想買粒安眠藥食

使唔使醫生處方？
失眠搞到我個頭又痛又暈，頭昏腦脹咁

唔好買安眠藥啦 買褪黑素

安眠藥冇用㗎
愈食愈衰

打兩次飛機射落杯度沖水飲，包你晚晚有覺好瞓

試吓CBD產品

褪黑素係注射？一樣效用？

飲唔落

會點愈食愈衰法？

一粒Supplement 咁嘅野

過度依賴 同埋個份量應該會係咁增加

但對身體健康有無影響，例如愈唔愈話影響肌肉或者心跳乜乜乜嗰啲
聽講而家啲安眠藥食得多都唔愈死

你search 下melatonin

要醫生處方？

落樓做運動放電啦包你訓飽 要重訓個隻

藥房 Watsons 都有

有做，但都係瞓唔著，全身酸痛，但一瞓着咗一陣，但腦又發夢叫你醒返

食啲有睡意既藥，叫醫生開俾你 eg抗敏

我會食止敏感/傷風藥